[求救] iPad Bootloop 開唔到機

之前更新完 iOS 之後冇叉電，第二晚返去睇部機冇曬電…
跟住叉返著佢就 Bootloop…
然後分別試過入 Recovery 同 DFU 用 iTunes 回復原廠設定
但結果連 iOS 都洗唔到，會出 Error 9

我知 Error 9 好似係連接問題
但我肯定唔係條 Lightning 線問題，因為本身用開 Apple 野用嚟叉電一切正常

我試 iTunes 回復更新個陣，洗 iOS 通常會出到 Apple Logo 同條 Bar Run 緊
但洗洗下就會好似以下條片嘅 Bootloop 咁
出完 Apple Logo 下面唔知彈舊嘢出嚟，然後黑 Mon 再 Loop
更新個陣就一彈果舊野即出 Error 洗唔到

今日唔知做乜咁好彩，iTunes 洗 iOS 洗到落部機到，寫成功咗
但一樣係 Bootloop…

有乜理由更新完 iOS 之後冇曬電

各位大神有咩提議點算好

Sorry for 1999
原 Po 可能有少少筆誤同打錯字
因為真係打得太急

拎去蘋果啦 仲上黎問 你咩都試過啦

試過去 Genius
佢咪又係搵個 iTunes 同我整
咁我去 Genius 做咩啫

佢冇辦法就叫我交去整，不過都應該唔平
佢叫我寧願買過部咁話啦喎

當刻心諗，Apple 啲嘢有冇咁化學

因為佢用iTunes整到，你用iTunes整唔到囉
一係你換過第二條線試下囉

你明唔明個問題係 Genius 嗰度都係用 iTunes 都係整唔到
唔關我條線事